呀～～～～～～你老婆係屋企比人屌緊呀

有見於popo對於老婆個閪既安全為之極敏感
為左減少佢地呃OT鐘 同埋比返啲時間佢地滿足下老婆

全民造文宣提提佢地 你老婆比人屌緊呀
貼到周圍都係 等佢地多多關愛老婆 共建和諧性家庭